人民日報：2035，我们将建成这样的国家

黨媒喺美國大選前夕又出打飛機文
到2035年仲有共產黨先講啦

支那理解d字眼同正常人永遠唔同
全部調轉咁睇就岩

過多五年都唔知變咩啦

我係中國人呀 hi

即係而家呢啲全部都冇

現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化現代化

法治國家

現代化 = 西化 = 外國勢力

其實只有在腐敗方面有持續並顯著的進步

2035

2035我比個官你做

「XX化」=西化用字，堂堂大國文化走唔出被殖思想

中國製造2025都唔見埋
又黎2035中國

雞價平啲

咁撚基本嘅野都要2035先做到

6億一千

見到法治兩隻字真係

姐係家下唔係法治國家？人民無平等參與/發展權利？
姐係家下既人均產總值仲未達到中等發達國家水平？
姐係家下國防同埋軍隊未曾現代化，之前話自己幾日武統台灣都係吹水？

過埋今晚 侵侵連任支共都等收皮啦

2020全民小康呢

原來黨媒都係手足

到2025就話 2045中國現代化
搞到2095都未現代化

習主席上台嗰陣又話主力打貪嘅

正解

多謝提供笑話一則

香港咪做到，係中共死要一手將香港中國化

Elon Musk： 2035 ，我們將建成首個處於火星的國家

2035 年中國人有得投票選中國總統未？

國安法治社會吖嘛

2035..
到2047都仲係度打飛機咋屌你

屌中共老母人唔笑狗都吠，佢地之前個 2025 都己經嚇撚到縮返入佢母體個閪內扮冇野，轉個頭又向做閪門凸個頭出黎話 2035 法治社會，中共既唔知醜真係國家強項。

真係好有說服力呀, 唔知係用PHOTOSHOP定AI砌出來的

歐化句

2035重係到先講啦侵當選4年就收你皮

你應該解讀成 2020 全國人民當中有一個個名叫小康，佢又贏啦。

啫係依家好落後啦

係咪要日落啦

識得自主研發晶片先講2035啦
無外力幫手你現代化條毛

法治, 幾十年最搞笑的笑話...

2020全面小康去咗邊

重未有民主中國

對外開放由80年代講到2035都未做到，講經咩

歐式童話: 很久很久以前...
中式童話: 在不久的將來...

最重要的冇講

習爺爺繼續做我地的領導

笑話黎

同「我聽日會減肥」有咩分別

之前重有藍絲同我講話支那大國勃起2020全面滅貧tim，信個嗰都弱智

個中國製造2025係咪收左皮

毕竟国家的发展不是一朝一夕，试问哪有国家会许下这么大的承诺，至少我们祖国敢当！20年不行，就30年！40年！你敢承诺，我们就敢继续拼搏！

屌炸天了

講得出口既都唔會做到是常識吧

2035仲要揸棍打仗丐幫

法治？？？？？

生態環境？？？？？

算鳩數啦支共
支共最叻係越搞越柒

目標全部相反

打飛機打咗幾廿年又咪係一鳩樣

6億1000收入低等人拖累國家

你老味講文明都講咗幾十年以上啦，結果點呢

傻閪

乜依家所有嘢都冇？！

最叻就係俾幻想人

人唔笑狗都吠

既然都係9up無成本，應該直接寫咩都世界第一，支那人對呢啲排名，名次嘢好有執着

2035

似日本果間

用緊美帝既photoshop 來自high

文明屙屎

咪就係

支國有咁靚嘅圖書館？

分分鐘係韓國首爾間星空圖書館嚟

貧窮線定係年收入500下

向民主人權説不

有幾個一睇就知冇可能
支那人咪ff咁多啦

法治國家幅圖都要圍喺個籠入面
設計同批果位都係用生命黎做野

上海幾時取代香港？

人民平等參與黨嘅領導唔好咩

2035建成法治國家即係承認而家唔係，食咗誠實豆沙包

取代咗 (好似係)

係咪暗示宜家係咁：
2020
國家經濟、科技收咗皮
好撚落後，乜撚工業都係抄
基本上得人治冇法治
冇文化，生番咁樣
生態?WFC?
內循環，對內開放
全體人民小康 (幾舊水一個月)
國防水平- 識跳舞

得寥寥幾個發達國家做到，基本嘢

2025→內循環→2035→？

假大空

五年後應該一班失業大軍暴動

幫你pin呢個cm

所以你都重係得初級
不如返去練下先再出嚟

極權開口埋口都係法治
自己立法 逼人遵守

你十年之後重係度先講嘢

加個「官員一家」向前面就得

2035中出？

屌你共產黨過到今年先算啦

人有多大膽

dllm咩報黎？
2035年有法治？即係想講依家無？

2034前
侵蝕世界
姦淫擄掠
威迫利誘
偷呃拐騙

以獲取圖中成果

即係20 35年之前上面嘅衰嘢
全部可以 繼續做

如果事實真係咁又有乜所謂
但係中共講一套做一套
敗絮其中

繼續9up, 有個地方改革咗幾十年都重高叫我6要改革得架，改咁9耐都未改完，算罷啦

一日仲用緊殘體字都好難有什麼軟實力

共同富裕，笑撚左

食完飯望到好想嘔

圖三
即係而家都仲未係法治國家

過咗今年先啦

法治社會同保護環境最好笑
啲淘寶野一年產生幾多垃圾
法治更加唔使講啦

rule by law
rule of law
CCP：都是法治

D圖點解可以做得咁肉酸

人唔笑， 唔知個醜字點寫， 生番想學人著西裝 。

又黎呢啲美好願景打飛機

到時有晶片未？

唔洗2035
2025 你共產黨仲存在再同我講嘢

訓撚醒未 又中國夢 全世界唯一最撚鐘意發夢既族群

法治？？

七十年一成不變， 除咗啲p圖技巧

但真心唔樂觀

歡迎俾人bin c

仲有2個月

支那打飛機真係世界第一

哦，有冇得投票選總統架

原來依家唔係？

早幾年中國製造2025都唔見左啦
依家講2035

2020 全面小康都唔見咗啦

省啲啦垃圾

最後咪又係好似武統台灣同全面小康一樣

法治wo

見到法治國家4個字大大聲笑咗出嚟

唔講仲以為佢做緊history essay

架紅色車係暗示踩界

2035仲用火箭

改革開放

而家無，將來都唔會有

如果拜登當選
高科技禁運解封
貿易戰結束
美國大量入侵中共間碟
東南亞所有國家被一帶一路侵佔土地
香港變集中營
台灣被中共處處進逼，冇國家會出聲，大量大陸間碟入台，下屆總統選舉級級可危
所有民主示威遊行都會被當地政府用軍隊鎮壓
所有網絡媒體被中共式言論統治

依個就係拜登當選之後既世界

吓？ 1997年 嘅 香港 咪就已經係咁law

學識photoshop先講咩現代化啦

好有高雄發大財feel

2035有冇機會做到沒有牆的世界呢

to be honest, according to my experience,
中共plan出黎嘅嘢好多時真係會沿住個方向去做
就算做唔到都做到八九成
別看輕呢啲5年10年計劃綱要

稱霸宇宙

你估個個領導人都似鄧小平咁有料咩
維尼除咗四圍樹敵仲識做啲咩

法治国家

仲有2020上海超越香港

Save低佢2035留返bin c

1984真理部
啲嘢係咁改

支那小康定義：年收入超過100蚊

佢哋會話，家下都係，但係唔夠，係：
家下已經係法治國家，但我哋會繼續努力建設更加法治喞國家
...
跟著全國人民拍手鼓掌

網絡龐克中國2077

亡黨亡國就有可能

習總話內循環你對乜撚嘢外開放

2020全面小康左未
唔係想放負

井底之蛙

佢話97前香港係受英國佬壓迫嘅

得個講字

可以收皮了

共同富裕？全部人做共產黨領導？

美國日本歐洲100年前都已經現代化咗，講10年後先現代化中，係咪仲活係古代

得7納米晶片

二五仔

I want to puke

又話2020武統台灣
算鳩數啦你.jpg

法治國家？

習撚面被好撚厚

真係發緊夢

照噤睇即係依家中國人生活得好撚慘噤wor

法治國家 笑撚咗

仲要係基本渣 advance 都未係呀
即係依家基本既現代化都未做到
要15年先可以做到基本既standard

法治國家嗰張先唔知up乜， 直接寫
人民平等 或者啲實際啲嘅改革好冇 頭幾句啲語法都唔知係咪中文嚟

現代化嘛，佢由清末農業社會封建社會開始建設容易嗎！

要2035先建成 即係依家....

等唔等到嗰日都唔知啦！